塞黃鱔入肛門「通便」 中佬腹痛險送命

廣東白雲區的劉姓男子（49歲），上周聽信偏方竟然用黃鱔入肛門「通便」，減輕腸道阻塞（Intestinal obstruction），但腹痛難耐，差點要了自己的命。
劉男自行到廣州白雲區東仁醫院求醫，說自己腹痛難忍。醫生為他進行手術，發現其腹部鼓起，打開之後滿肚子都是糞便、糞水和食物殘渣。更讓醫生驚訝的是，劉男的肚子裏竟然出現了一條半米長的黃鱔，足足半斤重，頭部直徑達3至5厘米，而且整條黃鱔都在腹腔裏。
幸好手術及時，劉男才死裏逃生。他復原後表示，由於自己相信一個民間偏方，說鱔可以通便，於是決定試一下，沒想到黃鱔鑽入腹腔，令他腹痛不已。
廣東電視台

完全㖔撚明
肚面(腹腔)無內臟？
打開個肚皮就見到滿晒食物殘渣，糞便同食物殘渣又喺埋一齊？
最撚古怪係，條黃鱔由肛門入，可以入到腹腔？咬撚穿條腸再入腹腔？咁條蝗蟲應該死撚咗至啱喎。
係假新聞，定個記者事件撚旦寫稿？

Yes intestinal perforation due to foreign parasite

乜9呀

整穿左大腸?

49歲 (塞肛)

偏方係女主播俾佢？

黃鱔都得 咁黃爪都得啦

NO 男主播先得

gay就gay啦，攞黃鱔自慰
通乜撚野便

又黃鱔